{
    "": "其他",
    "hero_title": "你有奥运选手的意志吗？",
    "hero_subtitle": "无论你体能如何，请花上一分钟，做做测验，看看你能否夺得金牌？",
    "start_quiz": "请做测验",
    "feedback_title": "",
    "olympic_medal_icon_alt_text": "奥运奖牌标志",
    "question_age_number": "13/13",
    "question_age_question": "你多大了？",
    "question_age_highest": "11-16",
    "question_age_high": "17-35",
    "question_age_med": "36-65",
    "question_age_low": "66 and over",
    "question_1_number": "1/13",
    "question_1_result_noun": "尽职认真",
    "question_1_result_priority": "7",
    "question_1_question": "你粗心还是细心？",
    "question_1_lowest": "我很粗心",
    "question_1_low": "我有点粗心",
    "question_1_med": "我介乎之间",
    "question_1_high": "我通常很细心",
    "question_1_highest": "我很细心",
    "question_1_feedback": "专家意见：如果你很仔细，注意细节，你会在生活中的诸多领域成功，包括体育。如果你不是，你就需要改改了。",
    "question_1_score_highest": "5",
    "question_1_score_high": "4",
    "question_1_score_med": "3",
    "question_1_score_low": "2",
    "question_1_score_lowest": "1",
    "question_2_number": "2/13",
    "question_2_result_noun": "完美主义",
    "question_2_result_priority": "4",
    "question_2_question": "110％的努力还是轻松应对",
    "question_2_highest": "始终尽最大努力",
    "question_2_high": "有时尽最大努力",
    "question_2_med": "我介乎之间",
    "question_2_low": "我倾向于容易的选择",
    "question_2_lowest": "每次都轻松应对",
    "question_2_feedback": "专家意见：给自己制定高标准能有助你成为顶尖的运动员，但对自己不要过于苛刻也很重要，而且对自己的期望要现实",
    "question_2_score_highest": "5",
    "question_2_score_high": "4",
    "question_2_score_med": "3",
    "question_2_score_low": "2",
    "question_2_score_lowest": "1",
    "question_3_number": "3/13",
    "question_3_result_noun": "心理韧性",
    "question_3_result_priority": "2",
    "question_3_question": "比赛激烈的时候能超常发挥还是失常？",
    "question_3_lowest": "肯定会表现巨差",
    "question_3_low": "很差",
    "question_3_med": "我介乎之间",
    "question_3_high": "超常",
    "question_3_highest": "超越自己",
    "question_3_feedback": "专家意见：你在百米决赛的起跑线上，有百万观众在注视着你的一举一动，你能应对吗？最好的表现是在有压力的时候。",
    "question_3_score_highest": "5",
    "question_3_score_high": "4",
    "question_3_score_med": "3",
    "question_3_score_low": "2",
    "question_3_score_lowest": "1",
    "question_4_number": "4/13",
    "question_4_result_noun": "自我",
    "question_4_result_priority": "11",
    "question_4_question": "你是一名摇滚明星还是比较害羞的人",
    "question_4_highest": "超级摇滚明星",
    "question_4_high": "摇滚明星",
    "question_4_med": "我介乎之间",
    "question_4_low": "我有点不善与人交谈",
    "question_4_lowest": "绝不善交谈",
    "question_4_feedback": "专家意见：即便这不是特别好的个性之一，但那些比较自大的人可能会成为非常成功的运动员。但不是所有的体育精英都具备这个特点，没有人喜欢炫耀的表现。",
    "question_4_score_highest": "5",
    "question_4_score_high": "4",
    "question_4_score_med": "3",
    "question_4_score_low": "2",
    "question_4_score_lowest": "1",
    "question_5_number": "5/13",
    "question_5_result_noun": "竞争力",
    "question_5_result_priority": "6",
    "question_5_question": "参与竞争还是退出激烈的竞争",
    "question_5_lowest": "绝不参加激烈竞争",
    "question_5_low": "只有在不得已的情况下参与比赛",
    "question_5_med": "我介乎之间",
    "question_5_high": "我喜欢竞争",
    "question_5_highest": "我非常喜欢竞争",
    "question_5_feedback": "专家意见：如果你不想参与比赛和击败别人，那么你是不可能成为奥运冠军的。有一连串的比赛经历能助你有更出色的成绩。",
    "question_5_score_highest": "5",
    "question_5_score_high": "4",
    "question_5_score_med": "3",
    "question_5_score_low": "2",
    "question_5_score_lowest": "1",
    "question_6_number": "6/13",
    "question_6_result_noun": "积极的态度",
    "question_6_result_priority": "12",
    "question_6_question": "你会主动开始还是等待被邀请？",
    "question_6_highest": "我总是会主动开始!为什么要干等？",
    "question_6_high": "我会想要尝试",
    "question_6_med": "有时会，要看情况。",
    "question_6_low": "我通常是等待有人邀请",
    "question_6_lowest": "我从来不主动",
    "question_6_feedback": "专家意见：好事不会总是留给那些等待的人。抓住时机，要想成功就要想法让它成为你的。",
    "question_6_score_highest": "5",
    "question_6_score_high": "4",
    "question_6_score_med": "3",
    "question_6_score_low": "2",
    "question_6_score_lowest": "1",
    "question_7_number": "7/13",
    "question_7_result_noun": "动力",
    "question_7_result_priority": "1",
    "question_7_question": "你的动力是由于挚爱这项运动还是因为有物质奖励",
    "question_7_lowest": "物质利益是我唯一的动力",
    "question_7_low": "物质利益是我主要动力",
    "question_7_med": "我介乎之间",
    "question_7_high": "我只能说是喜欢， 而不是挚爱",
    "question_7_highest": "挚爱这项运动",
    "question_7_feedback": "专家意见：你有多大的动力？通常在招聘启示中遇到这个问题，这是有原因的：内动力是成功的关键之一。",
    "question_7_score_highest": "5",
    "question_7_score_high": "4",
    "question_7_score_med": "3",
    "question_7_score_low": "2",
    "question_7_score_lowest": "1",
    "question_8_number": "8／13",
    "question_8_result_noun": "做事取向",
    "question_8_result_priority": "5",
    "question_8_question": "舒适区还是危险区",
    "question_8_highest": "直冲危险区",
    "question_8_high": "我喜欢挑战自己",
    "question_8_med": "我介乎之间",
    "question_8_low": "我喜欢在自己感到舒服的环境中",
    "question_8_lowest": "我一定要去做吗？",
    "question_8_feedback": "专家意见：你最大的对手就是镜子中的你。如果你能专注提高你的表现和水平，你很有可能会取得很大的成功。",
    "question_8_score_highest": "5",
    "question_8_score_high": "4",
    "question_8_score_med": "3",
    "question_8_score_low": "2",
    "question_8_score_lowest": "1",
    "question_9_number": "9／13",
    "question_9_result_noun": "自信",
    "question_9_result_priority": "3",
    "question_9_question": "支持自己／否认自己",
    "question_9_lowest": "我从来对自己没信心",
    "question_9_low": "我不太自信",
    "question_9_med": "我勉强自信",
    "question_9_high": "我很自信",
    "question_9_highest": "我的自信从不动摇",
    "question_9_feedback": "专家意见：自信是能取得体育成功的关键。问问&quot;飞人&quot;博尔特吧！不过，根据形势自信的，即使博尔特也有自信心下降的时候。",
    "question_9_score_highest": "5",
    "question_9_score_high": "4",
    "question_9_score_med": "3",
    "question_9_score_low": "2",
    "question_9_score_lowest": "1",
    "question_10_number": "10／13",
    "question_10_result_noun": "集中力",
    "question_10_result_priority": "8",
    "question_10_question": "注意力集中还是健忘？",
    "question_10_lowest": "你刚才问的问题是什么来着？",
    "question_10_low": "空想家",
    "question_10_med": "我已经取得了一点点成效......",
    "question_10_high": "我基本上不会分心",
    "question_10_highest": "100％的专注",
    "question_10_feedback": "专家意见：嗯，你还在做这个测试呢？在这个过程中你有没有分心？大脑一时只能集中在有限的事情上，所以关注在重要的部分是事关重要的。",
    "question_10_score_highest": "5",
    "question_10_score_high": "4",
    "question_10_score_med": "3",
    "question_10_score_low": "2",
    "question_10_score_lowest": "1",
    "question_11_number": "11／13",
    "question_11_result_noun": "周围人的协助",
    "question_11_result_priority": "10",
    "question_11_question": "自己做还是会找人帮忙？",
    "question_11_highest": "自己的事情自己做",
    "question_11_high": "绝大多数情况是自己对立做",
    "question_11_med": "我介乎之间",
    "question_11_low": "有时我会找人忙帮",
    "question_11_lowest": "当我需要的时候我总是会找人忙帮",
    "question_11_feedback": "专家意见：没人是孤岛一座。需要帮助吗？问问同事、家人、队友、教练，他们都能有助于你的表现。",
    "question_11_score_highest": "1",
    "question_11_score_high": "2",
    "question_11_score_med": "3",
    "question_11_score_low": "4",
    "question_11_score_lowest": "5",
    "question_12_number": "12／13",
    "question_12_result_noun": "设立目标",
    "question_12_result_priority": "9",
    "question_12_question": "目标明确还是仅期望有最好的成绩？",
    "question_12_lowest": "期待最好",
    "question_12_low": "只有在新年才设立目标",
    "question_12_med": "我介乎之间",
    "question_12_high": "我基本上是目标明确",
    "question_12_highest": "我绝对是目标明确",
    "question_12_feedback": "专家意见：当你取得预期的目标时，你会对自己的能力给予更大的肯定。不知不觉中，你已经远远超越了你最疯狂的梦想。",
    "question_12_score_highest": "5",
    "question_12_score_high": "4",
    "question_12_score_med": "3",
    "question_12_score_low": "2",
    "question_12_score_lowest": "1",
    "question_14_number": "13／13",
    "question_14_question": "你的体能有多活跃？",
    "question_14_high": "比较活跃",
    "question_14_med": "我介乎之间",
    "question_14_low": "不太活跃",
    "question_14_score_high": "3",
    "question_14_score_med": "2",
    "question_14_score_low": "1",
    "see_results": "看结果",
    "retake_quiz": "再做一遍测验",
    "your_mindset_is": "你的心态是：",
    "results_reaction_1": "恭喜！",
    "results_reaction_2": "很棒！",
    "results_reaction_3": "还不错！",
    "results_reaction_4": "继续努力！",
    "results_reaction_5": "哦......",
    "results_category_1": "奥运冠军",
    "results_category_2": "典型运动健将",
    "results_category_3": "健身迷",
    "results_category_4": "周末轻松运动型",
    "results_category_5": "空想家",
    "results_category_1_total": "49",
    "results_category_2_total": "48",
    "results_category_3_total": "36",
    "results_category_4_total": "30",
    "results_category_5_total": "18",
    "results_category_1_icon": "",
    "results_category_2_icon": "",
    "results_category_3_icon": "",
    "results_category_4_icon": "",
    "results_category_5_icon": "",
    "results_category_1_text": "你具备挑战最高级别的体育赛事的意志。距离下一届奥运会还有四年的时间，开始训练吧！",
    "results_category_2_text": "你具备成为优秀运动员的心理素质，不过你也许会觉得和博尔特和竞争奖牌比较吃力。",
    "results_category_3_text": "你好像不具备奥运选手的意志，但你会成为任何一个地方运动团队里最优秀的选手。如果你想获得更高的水平，强化自己，行动起来吧！",
    "results_category_4_text": "你不具备竞技奥运的意志，但你仍然可以在休闲运动中享受体育运动。到跑步的时间了？",
    "results_category_5_text": "你也许对自己似乎没有奥运选手的意志根本就不觉得惊讶，但你仍然会享受体育和保持活力的运动。",
    "strengths_text": "你主要的优势是",
    "weakness_text": "但你能提高你的",
    "and_your": "和你的",
    "activity_1_text": "获得更多参与体育运动方面的信息",
    "activity_1_url": "http://www.bbc.co.uk/sport/get-inspired",
    "activity_1_url_title": "BBC Get Inspired",
    "activity_2_text": "获得更多关于开始进行体育运动和锻炼的信息",
    "activity_2_url": "http://www.bbc.co.uk/programmes/p03m53p1",
    "activity_2_url_title": "BBC Make your Move",
    "share_your_result": "分享你的结果",
    "share_button_title": "分享",
    "share_text_example": "我具备一名{insert result}的意志。看看你是否具有竞争奥运的素质。",
    "share_result_1": "我具备一名奥运选手的意志。",
    "share_result_2": "我具备一名运动健将的意志。",
    "share_result_3": "我具备一名健身迷的意志。",
    "share_result_4": "我具备一名周末休闲运动者的意志。",
    "share_result_5": "我具备一名空想家的意志。",
    "share_outro_text": "看看你是不是具备参加#里约2016所需的特质。",
    "credits_title": "积分",
    "credits_sub_title": "",
    "credits_more_title": "更多关于这个故事的信息",
    "credits_external_sites_message": "BBC对其他网站的内容不负责任",
    "legacy_ie_message": "你需要升级到更先进的浏览平台",
    "method_header": "方法",
    "method_text": "这个测验是和卢芙堡大学体育心理学教授大卫·弗莱彻联合制作的。这些问题的设计是突出在激烈的体育比赛中, 为要达到最高水平而需要的主要的心里素质。"
}